點解美國對外咁強大，但國內咁窮咁混亂

洛杉磯南部真係好恐怖

睇完簡直覺得美國就快亡國咁

未去過美帝 見佢地咁講有d驚訝

大亂大治
唔亂啲差佬點可以用到軍用級數嘅裝備 軍工複合體班人點搵錢？
又點樣可以起咁多監獄困D窮人／少數族裔入去? 私人承包監獄又係一盤大生意
仲有D咩 地方法庭要定罪率 傳媒博收視
總之講到尾都係錢啦

美國日日都有槍擊案，唔使驚訝

所以我美國出世都唔願意返去 好撚危險

個個區都咁亂咩 只係個個post樓主唔知掟先搞成咁

點解中國對外咁強大，但國內咁窮咁混亂

睇完簡直覺得中國就快亡國咁

黑人太多算唔算主因

講緊美國 無啦啦講咩中國

地方太大都關事應該 警察無可能覆蓋到咁大地方

香港澳門呢D城市治安好因為細易管

不論是沙俄同蘇聯都唔係單獨打贏法國/德國

白人為主既red states係另一翻景象

市政府又無錢請人

人影都無隻

去歐美國家有個定律只要有色人種比較多地方就會比較混亂/污糟/治安差，萬試萬靈

呢d先正常，係亞洲太多人

點都好過支那
又廢又亂
只係美國會上到電視比你見到
支那就封鎖消息

有幾亂，美國係講respect, 冇咩事人地搞你有so 咩除非你搞人先架姐, 最多咪問你R 散銀或者R 枝煙, LA 日日都警車消防車救護車聲不斷, 係你地太大驚小怪, 生活係香港太安全, 其實個d 只不過係當地人眼中好正常

事實間接證明白人係最優秀人種

太自由了。

我覺得多槍戰 同埋連搭地鐵巴士要提心吊膽已經唔係幾正常

又或者一唔小心行錯某d區又要驚冇命出番黎咁

文化藝術美帝係垃圾級
戇鳩先吹奏

俄羅斯 烏克蘭未又係99%係白人未一樣治安差到癡撚線

去過美國 覺得好過香港好多
會真係感受到自由
香港個種係錢砌出嚟 係neo liberalism

因為美國的中央政府，同地方政府係冇上下從屬關係，所以嗰區好唔好係閣下自理。

佢地唔係香港咁當啲人白痴
政府家長式管教 乜都欄住封住
小心地滑依到一個牌 個到一個牌
香港人怕事咪自然安全
南亞裔嘅一多咪又係咁

有時真係慨嘆，大陸陸如果好似日本或者新加坡咁安安份份做實業，唔搞咁多化學食物、劣質產品，已經超越美國做左世界強國。為左少數人嘅權力竟然可以犧牲全國人嘅道德，真係共產黨不亡，中國永難興。

係美國做過野1年，
出入渣吉普車，住白人區
得閒燒槍、潛水、玩下football、做gym
放長假就穿州過省去國家公園探險

好撚滿意，d乞衣、吸毒撚基本上無視佢地就ok
睇完巴打d描述，我好似離撚哂地咁

正常唐人得白人區同唐人區住姐 真係逼不得已先住黑墨回區姐

幾時對外強大過

咪撚戇鳩啦
你以為支國所有衰野都個政府搞出黎？
根本支那基因就係自私，小聰明，不擇手段
個社會先有咁多問題

你都on99 二戰巴巴羅薩意大利同日本做過乜鳩呀

你唔是以為遠東艦隊同指揮同歐非戰線係同一班人呀

先勿論而個問題 咁關蘇聯咩事？

講梗蘇聯同納粹德國喎

我一開始已經開宗明義問你巴巴羅薩意大利同日本做梗乜 你答我日本搞梗英國 咁同答我德國同蘇聯隻揪有乜分別

再糾正你一樣嘢 日本海軍係1941年已經將戰略重心放咗喺打擊美國同佈署對美國嘅戰爭 所以喺巴巴羅薩發動嗰幾個月 日本係冇牽制到英國部分軍隊同資源

再用返你人口國力論嘅諗法

拿破崙所建立嘅法蘭西第一帝國人口遠超當時嘅沙俄帝國 因為當時佢已經兼併咗神聖羅馬帝國四成至一半嘅領土 繼承咗西班牙同意大利嘅王位

再講人口 英國金雀花王朝所擁有嘅領土係當時法蘭西王國嘅五倍 人口自然多過佢 最尾都係俾法國收復返安茹嘅領土

所以我咪prove咗德國同蘇聯係隻揪梗

1v1+1v1=\=2v2㗎

你嘅諗法係有盟友=有援助 事實咪唔係咁囉

咁你又自相矛盾 知唔知中國有幾多種方言
漢人中又有幾多種方言

中國人先係最優秀的人種
強大得黎，但又善良

屌都唔知你真心定假膠

喺美國唐人街潮州幫同汕頭幫都唔啱啞啦

中國雖然多方言，但講普通話就團結到大家，號令到民眾同地方政府。
所以大家學好普通話，隨時為國效力
大家都是中國人

我愛中國 平反六四 跳起yeah

自由既後果 有利有弊

唔知你邊到聽翻黎腦容量及智力同ADHD成反比
啲因果up就當係

Ambulance 同消防係一set 出動

正常

我自己踩車，都覺得如果大陸唔係咁撚衰，我都唔駛困響香港倉鼠咁日日兜圈，一唔係就工程浩大去外國踩啦！煩到仆街呀。大陸幾多地方靚到不得了。共鏟黨仆街冚家鏟！

有個同事美國出世住左廿年， 佢都話美國果邊特別多痴線佬

咁香港一定gg

家畜之安寧 虛偽之繁榮

香港治安好先覺得LA亂
講真一個咁大既國家，又咁多唔同國籍種族既人
實會有窮區有雜區
亦都有超有錢既人

講真，你去d出名亂既當然啦
美國係真係中產天堂，住seattle幾撚嘆
加拿大就岩養老
歐洲就50:50

利申：加國公民